不如講吓邊套動漫畀武肺影響到劇情進展

1.柯南
原定上年劇場版同漫畫聯動有主線線索
結果劇場版延後一年導致漫畫大多數時間要休刊或者轉講其他野
本身單行本100期既case應該係大主線
結果變成無厘頭既Gin獵殺FBI
過程嚴重弱化FBI智商(畀假暗號釣黑組但人為出錯畀人識穿反釣返佢地)
FBI EQ亦下降到離譜(前面死左7個同事，後面見到柯南解謎一路拍手話小朋友好叻仔)
然後作為多國語言專家既貝姐居然睇唔出暗號有問題照send畀黑組
唔係Rum出嚟指揮的話Gin小隊就團滅了

2.數碼暴龍
第三集之後停播幾個月，後尾又話錄音室唔畀多過5個人
結果前面一直打主線冇日常，主角團經常被分開行動，D配角長期離隊
敵方怪唔識講野，去到3X集疫情緩解先開始日常回

3.巨人
上年停刊過一次，唔知係咪咁搞到今年結局有D趕好多野冇交待

4.HXH
至今仍未復刊

RE

RE0 第二季 part 1 2020 part 2 2021

三大老害作品
EVA
閃光哈撤維
G復國第3部

唔知哈薩維會唔會喺香港上

會犯國安法煽動反政府

所有原本冇打算分割但分割咗嘅作品算唔算

我唔想喺電腦睇

4完全唔關事拎黎講

巨人漫畫應該唔關事
漫畫製作影響唔算太大
大不了就休刊

動畫製作先煩

4 擺明完全唔關武肺事

4你唔好搏大霧啦

收到風hunter已經畫咗十卷但因為肺炎 富奸燒咗

王者天下由武肺開始停到而家影都冇埋

KAMEN RIDER ZERO-ONE

動漫

我有理由懷疑手機俠第二季都係受武肺影響

劇情

王者天下
雖然無人睇

動畫劇情囉
有咩問題

咁我話Seed Destiny劇場版都係受武肺影響都得啦

你喜啦

本身排球漫畫完結果一話，牙徹代表阿根廷出席奧運挑機日本國家隊咁多個宿敵
best match到現實東京奧運開幕
點撚知一個武肺打埋黎，唔單止奧運冇左，連日本高中生聯賽（IH(好似)、春高）都冇撚埋

巨人本身上年已經話今年4月完
但突如其來畀武肺搞到休一期
而作者又堅持如期畫到4月
咪搞到爛尾囉

2020 4月 好多停播好耐
2020 7月 產量大幅下降